有無人netvigator上唔到網？

冇事